最怕制裁果件一定係收成期陳健波

好想睇佢仆街
但問心佢影響力分分鐘仲細過姐姐就算有份都應該有排先到佢

廢老有咩值得好制裁

香港班狗官無一個無辜
幾時制裁埋楊潤雄 陳茂波班仆街

收成波都有份強行令閪琼做到主席

成日寸77 好威咁話香港青年人無用 同講自己先係有用既人

唔知而家會唔會好驚銀行要佢cut account

第2輪名單

別讓走資派走資

譚耀宗呢

如果所有少數派都制裁就爽YY

收皮期

諗起佢今日開始每日擔心身家不保個樣就值回票價

呢條仆街仲仆街過何妖
何妖起碼扮明係爛仔
收成期打住中產旗號
係佢眼中佢地既負出係左香港全部
imply佢地嗰代人既經濟利益大過一切 包括全香港人條命
咁先係真仆街

余文樂好似跑走左去台灣wo 有無人跟進緊佢